[hear say] 大量便衣入住油麻地酒店 請大家攝衫！！！！

事源我同朋友一副暴徒樣喺旺角食完飯
有個阿姐主動走埋尼話佢喺附近酒店做嘢
見到已經有POPO入去stand by
信不信由你但係攝左無死

請攝衫

10

狗

831

721

628

Which hotel

5大訴求

ccccccccccc

推

四點鳩UP

事源我同朋友無著底褲喺旺角幫襯完樓主老母
樓主主動走埋尼話佢喺附近一樓一做嘢
見到已經有巴打入去stand by
信不信由你但係中出左無死

認真求推,搞左呢份野等3萬黑警都要接受國際審判

2

1

又唔係叫散水 攝下又唔會有損失

我都想知， 佢講得好快 油麻地XX酒店， 對唔住我聽唔清楚，係想小呼籲下

應該彌敦道果間

可能老解